嘻，任你曼聯贏幾場不敗幾場都好，都仲係第六

嘻嘻

TOT

今次撐你呀

cos

反獌大將軍

卡勞仔乖❤️

狗性難純

嘻

駁吾刀

東涌

無圖

啲獌狗次次係呢啲時候一定深潛晒 吠都唔敢吠